一人一個返睇一千次都會笑死嘅笑話

我冇，睇你地

er....
笑死左冇人覆到你

無名神風流殺人笑話嗎，就讓我看看是否擔當得起這稱號！

你個野壞左呀

利物浦

你個樣同埋你既人生

精子：oh shit

想同大家講個笑話

阿仙奴

哈利波特 七套電影既第一個字合埋係咩

望到你

到底李治廷家姐係咪處女

真係笑咗

哈哈哈哈哈哈哈

我同你加埋有五粒睪丸

屌解啊？

連登無人敢承認自己係中國人已經係世界大笑話

唔係冇人敢，係冇人想

即係你得一粒?

呢個好笑

多年前，一個朋友給我講了一個笑話，把我笑翻了，後來由於肚子太疼進了醫院。 醫生給我做手術前，問我為什麼笑成這樣，我就講給他聽。 他聽後狂笑不止，最後竟然笑死了。

我被送上了法庭。 法官讓我把那個笑話講出來，由陪審團判定是否與過失殺人的事實要件符合，我要求籤訂免責合同。 法官宣布休庭，一天后重新開庭，宣布接納我的意見。 於是，我當庭把那個笑話講了出來，結果有人笑得敲桌子，有人笑得在地上打滾。

後來，當天所有聽到這個笑話的人都笑死了。 我瞬間成了名人，各路記者紛紛要求採訪我，我知道這笑話講出去可能構成公共侵害，於是對著鏡頭，我含糊地說了一番話，大意就是：“理由永遠是謊言，信仰永遠是自…慰。節目播出後，引起巨大反響。可沒想到，有一天，幾個神秘便衣闖進我的臥室，把我連拖帶拽拉到一個黑屋子裡。過了好久，一束強光照到我臉上。 我勉強睜開眼睛，驚呆了，坐在我面前的人是目前惟一與我一樣家喻戶曉的人——總統。總統大致交待了抓我的目的，很簡單：把這個笑話錄下來，然後送到中東敵對國家的獨裁者那兒，笑死他。我只好答應他的要求，同時提出此笑話屬於大規模殺傷性武器，不可針對平民。總統答應了。兩星期後，總統宣布已經掌握了那個笑話的關鍵技術，並且在沙漠地區試用成功。這在國際間引起軒…然…大…波，很多國家驚慌失措，國際軍事學家將此命名為“笑威懾”。就在此時，東方一個國家突然宣布也掌握了該笑話，原來給我講笑話的那哥們投靠了該國。於是，我們之間形成了“笑威懾平衡”。三年後，4月1日，我終日擔心的終於發生了：中東一個KB組織盜…取了那個笑話的原始技術。結果，文明遭到前所未有的破壞，各國人…民惶惶不可終日。聯合國祇好召開全球首腦大會，最後將4月1日設定為愚人節。60多年過去了，我已經風燭殘年。

在離開世界之前，作為歷史見證人，我想有必要把這個笑話講給大家。那天，我朋友給我講的這個笑話很簡單，很短，就一句話：

我相信愛情。

慶幸我淨係睇最後個句

塞西瓜塞到死為止

喵

Angel 放假